[語言台] 廣東話九聲：香港要贏嘅就不割席

香港要贏嘅就不割席

有幾多人真係識九聲

錯
嘅唔係第五聲

香港要贏
我地不割席

唔撚啱音WO CHING